梅西be strong China公益活動，一起抗疫!

慈善球王黎料

牙朗又輸左

牙朗

身為加泰人支持極權政府

花迷要買衫了

梅你有型

咩意思

唔知香港有冇得賣

今時今日仲支持美斯既，一定係支那人

平到
搞手只求打個和

支持梅西

其他人唔知，但你肯定係大陸狗

支持美斯係咪支那人我就唔知
支持你果d一定係
有得反美斯，殘體字都含撚住

飲得蒙牛多傻撚左呀

嘩 美斯呢張相d眼神好掂連眼神都贏埋廢朗，冇嘢輸了

冇你咁型

係雖

努共斯